Marilyn Manson live in Hong Kong !!!!!

雖然抗爭未完，但MM等佢嚟真係等咗底廿年啦
已經過咗全盛期，但唔去會抱憾終生

Btw

我去！

Yoshiki會唔會放狗嗰時，過去伴奏一手

好貴

8百幾差唔多啦

去就去硬, 雖則佢live表現真係得啖笑
希望唔好俾香港嚇親又cancel

knotfest睇過,咁既價位不了

冇理由嘅 當年啲家長又拆台又打人都冇取消喇
依啲係邪神眼中得啖笑
雖然佢依家live真係好差
但冇難得嚟香港 點都要去
我愛邪神

正

其實香港仲有冇人鍾意佢

人哋rock and roll，對佢嚟，no better timing la Diu

應該咁講 x-japan都可能會淆
但依條友係越叫唔好就越會做嘅仆街
你睇番佢自傳就會知 佢真係癲到屌鳩警察 俾人拉
完全唔驚

屌，日本人咁soft
人哋美國人不嬲都係咁，美國stand-up comedians畀人叫唔好做某啲笑話，佢哋就會猛做
好正常，屌警察好普遍，Gangsta Rap講到明想打爆黑警，攞哂槍，持槍被捕嘅rappers多不勝數，2Pac坐完監，升埋le添
雖然係比較Black American’s culture，但已成主流風氣嘅一部分
喺美國畀人拉唔係咁特別，
近期，Jane Fonda成日都畀人拉啦，Jason Mamoa，超多名人都因為社會運動畀人拉
大把人吸毒又剩被捕
喺佢哋眼中咁仲更加有Street Creds (Credits)
當係「我的憂傷你不懂」嘅真實cool version.

屌你老母震撼過林鄭一家集體暴斃

點會冇 沉默的大多數啊大家都係

但佢唔系話唔會黎中國 莫非佢有所暗示

果陣佢好似有講過中國人係垃圾果啲種族笑話
係b站有啲粉紅色講過 話對佢好失望之類

幾時到slipknot 黎

組團please
留個tg

唔通佢概念係HK is not 支那

新碟得2,3首啱聽

識聽聽舊碟

有意 不如直頭開個群
manson fan屎少有

留個tg 黎開群

people = shit

有生之年都想係香港睇到slipknot
MM都想去睇
不過身邊應該冇fd有興趣

Iowa 隻碟都唔錯

呢d唔係個個接受得到

iowa係最高峰,自己覺得

slipknot入唔到境，蒙面法拉尻曬仍地

組團tg group

最好笑係你知佢真人係邊個

自從the 1975取消左
我都唔敢再買任何concert

disasterpiece

唔洗咁灰

啲主辦好鳩
即使隊band/個歌手堅持黎
佢少少野都會嗌取消
仲要睇下佢賣唔賣得哂飛

Btw琴日slipknot 係mexico單野都幾大鑊

邊度有得買飛

買呀買呀。屌。幾錢都買！

搞到取消
btw,呢到有無人下年3月去knotfest?

睇Avril Lavigne 嗰post先知MM嚟香港

冇討論嘅準備好買飛啦

準備好

準備準備

已買。

第一次買…買完都排到二百幾

邊個網買

我322

加一

51 !

要排隊？冇人買wo

屌，same

明明搭正10點買, 又要申請快達票acc

不過AsiaExpo次次開show排隊都唔同玩法
已請定假排隊先

香港既排隊係點？

出年3月去日本睇Knotfest

屌…同你一樣我都係即時申請快達票ac...買之前完全唔知

經Live Nation網個優先售票 過 快達票個網買

聽日個no.應該2000以上

飛number唔知頭200定500排A隊,跟住B隊,C隊... 如此類推，開場就ABC順序入場
一隊裡面嘅先後視乎你幾早去排隊

咁都OK. 好過鳩衝入場.

冇fd識欣賞

一樣 on9系統

飛已買
有無rundown可以溫習下

Psychosocial

People=shit

Holy shit 三月好似都有green day 睇黎兩個都去曬

無知一問係咪有年齡限制

LM

age limit 18+

20年6月得唔得

3月18 入場 ，20年6月先18咪唔得。

屌 MM以後唔黎多次 我估我會記成世

第一次睇唔係好識
上網買飛，係咪到時排隊入場就得？定係要攞左飛先
thx

一定會係最後一次

要擺飛架，上網買嗰陣會問你用咩方式攞

Pick up In Person at Box Office/Retail Outlet

係咪現場會有counter?

btw, 中國有人傳演唱會取消 但見唔到source
唔知3月香港咩環境

亞博好似係有個counter，但你要睇返個營業時間，印象中早過場live幾粒鐘

至於會唔會取消……其實好似由一開始連manson自己啲page都無宣傳過香港呢個live所以真係無人知……

依家先黎 最中意佢putting holes in happiness 個期

唔知會唔會取消

最驚係到時日本唔俾香港人入境

巴打你兩日都去?

係 仲會去埋download jp 2020

請唔到咁多假,唔係我都想去

我喺MM fan 但我唔會去睇
貴飛一件事
MM喺reddit比人屌佢啲live performance屌度飛起
Just all liquored up on stage and barely can sing a few songs when he is interested to.

都好大機會嚟唔到

cancelled

都預左，但

上年想睇opeth又睇唔到（雖然果次係opeth問題

邪不能勝症

預咗 但屌

Source?

係咪取消咗？ 利申： 飛已買

好撚灰

唔知仲搞唔搞得成

笑撚左

每日都好不安

個個話我玩命 叫我cancel咪撚去
但係臨死前我一定要睇到Slipknot

同我諗法差唔多，難得飛到咁近唔去好對唔住自己
而且好似都無得退飛

［超核爆］ 福岡20歲確診女性 病發前13日曾睇concert

唉屌 咁落去都幾大機會cancel